[日版/ 台版] 貓咪大戰爭有冇人玩啊（11）

問：入左遊戲可以玩咩
答：請打日本篇（台版叫世界篇）

問：一開始都幾悶，可以點搞
答：過左日本篇就多姿多彩，好多野玩，到時形形色色嘅關卡同新貓等緊你

問：我洗唔洗課金
答：可課可唔課，當然想儲貓嘅話建議課，但若只想通關嘅話，遊戲內關卡會送嘅貓都夠打，網上面都有好多無課金攻略，而且唔課都會有超激貓，所有人都會有超激貓

問：我過左日本篇（即台版世界篇）打關卡嘅順序應該係點
答：一般嚟講過左日本篇我建議打齊日本篇寶先，因為無論日本篇、未來篇、宇宙篇所有寶物會直接影響喺呢隻Game 嘅所有關卡。
呢個寶物之後你可以打未來篇，同傳說關卡雙線進行，而狂亂同大狂亂（狂亂貓嘅三階）嘅話呢，一般會喺狼女前後（傳說18 大關）打狂亂嘅，有狼女會易少少，冇都冇乜問題，同期會打緊未來篇第二第三章左右啦，冇固定個個都唔同。
大狂亂就再之後嘅事啦，有人2 千幾rank 打，有人就3 千幾（會易啲）。

問：如果我卡左關可以點
答：如果卡左關，多數係2 個原因，第一個可能啲貓等級唔夠高，因為貓夠高應該易過啲，第二可能係砌錯隊啦，到時候可以上嚟問，應該會有人答到

過左大狂亂就唔講了，新手嚟講條路都遠，到時都自己識玩啦，唔打咁多啦有咩可以再喺到問。

唔怪得冇人出聲
誤中1001

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

陣間維園見啦

超極肥普第二關

開場會出鋼鐵犀牛
然後狐假虎威嘅肥普會出現
之後每隔一段時間會有鋼鐵狗（極煩）
殺犀牛同肥普推左一段線之前我開左金MAX好似只有5000-6000蚊左右，要小心利用
呢個時候殺晒啲犀牛會有過萬錢，亦都係全關嘅主要資金來源
然後你預計殺得快可以出定啲貓坦攻打住先
冇幾耐又出多2-3 隻鋼鐵狗
咪出龍捲同侏儸同佢玩下先，當然用女僕都得，慳時間又快都唔貴，起碼必殺一隻狗先

然後重頭之一就兩隻紫電
佢前面又係啲極煩嘅狗，我係用龍捲殺晒狗
再用女僕一擊必殺一隻紫電

最後出海豹，全部出晒佢
海豹推線力唔高，但呢個時候肥普已經壓到底，可能打緊個塔
其實都幾玩命，出兵時機要有啲準
不過我手殘殘地都還可以，唔難

我追post有睇
將你小瓦換巴哈
輸左
360爆必隻野換傀儡慢鋼鐵
過左

360 必爆？
係咪女僕？

跳繩個隻

推

巴哈唔方便
都係睇有咩貓
呢關難

想快d kb佢
反正殺到已經係搞掂哂d鐵
之後慢慢磨好過開頭比佢爆塔

根本啲鐵先係大佬
肥普係血多少少，不過攻高幫推
爆擊貓得颱風同侏儸有可能擋到

Post 10之前講過絕肥普只會係鋼鐵或古代
因為其他屬唔會難打，超激池龐大嘅玩家唔會驚5 屬（浮黑紅星天）

如果係浮，都想像到得閒出啲燕子
最驚係有噗
應該都會係陣推式，增加關卡層次

留名
垃圾合作復刻

等緊基本貓上20+10
未來篇啲寶打極都唔撚跌

做咩不推文
城與龍？

如果識打就打渦

Lm

終於推到普通肥普，估唔到打一個禮拜銀券就過到 但發覺絕外星渦第一關已經難到hihi，完全擋唔到個渦

就係城與龍
逼人用只可以佢啲合作角打佢啲關嘅垃圾合作

打齊寶喪出腳搞掂

打過都要再打？
打得多以為打緊第二隻遊戲
不過可能打完技術會好左

唔該阿天開POST

應該唔洗掛
我淨係記得果陣已經夠痛苦

都真係幾
不過呢排好想精進技術
用啲弱野打下都唔錯

已經好耐冇睇片，自己睇關卡表打
真係感到進步左

宇宙二15/48
宇宙三2/48懶到震

好似係7 倍攻

又紀念

悶到嘔

刷到xp 9600萬可以升既貓都升曬

我停晒啲經驗只打90 體嗰隻
其餘全部打銀券啦

可以試下上限係咪仲係1億

你地試
我福券有時跌下100 萬又50 萬
可能都試到
你用左啲貓眼石未

yes 我都係

有得用既都用曬
btw台服風雲塔半體

白金卷中幼傑
好似幾勁？全屬3倍傷

各位巴絲好，新手入門打咗2日，想問下有關世界篇嘅寶物。

第一張同第二章嘅寶物係唔通用嘅？咁之前點解要用咁多統率力儲得咁辛苦😭

每一章嘅寶物係獨立
但每一章嘅寶物發動左都對全隻game有影響
簡單嚟講就係有好多好多寶物

係咪多野打
佢減半先打得晒

係幾勁
不過每隻貓都要睇用法

有超極難關
g券 福券
記念

但係我見世界篇第一章第二章嗰啲寶物係重複㗎喎，即係重複嘅寶物效果會加成上去？

Yes

降臨祭d貓其實多唔多用
好似好難打咁
同埋鋼鐵破壞者抽唔抽得過
我有飛隼同波塞頓
平時d貓卷關都過到

每關佔1/3

好用啊，降臨祭必打

抽咩應該自己考慮
同時要睇自己有咩貓
個個玩家貓池唔同

風凖櫻實用嗎 想抽

貓池冇呢隻
不過泛用性同針對性都唔錯啊

有啲有白敵嘅關
會有出唔到白無垢嘅情況
但風隼櫻冇呢種情況
有鋼鐵就出得

咩貓勁唔勁，只係在乎關卡裡面嘅敵人
有啲關卡白兔女俠好過皇獸
當然皇獸我會話總係頭2-3
其他貓就不然

幼獸好皇獸好
貓池少佢好幫得手，因為攻防力都唔錯
但個池大左，又會選用唔同嘅貓
就可能會少左用
不到用皇獸又真係好爽

都幾難抽
不過cd太長5%爆 用番侏羅算

話說貓塔有關狼女+星渦
有冇人有穩d隊

有時打飛左星渦比狼女清晒
再控唔到渦就bye

靠佢爆就咪了
5% 咁嘅攻頻唔會有咩效果
偏控場而且續戰力高因為耐打
其實啲爆擊貓都係用短CD比較好
死左可以狂出，因為而家鋼鐵敵都係短射程為主
射程係相對嘅啫，最長先170
爆擊貓有侏儸龍捲女僕
現有體系呢啲所有貓係好夠用

上次用呢隊打
控得好就冇乜問題

34 樓

敵方
狼女射程415
渦240

我方
雷精靈370
對浮悟淨410
美女神600（450 ～850）

主要靠悟淨控場
不過就係kb 左會入左狼女射程，但可以頂幾下所以應該冇問題
美女神會kb 到狼女

城與龍啲開眼關係咪一定要升到20lv先查到自己有冇拎到

海王神真係得38有用

我參考人地既片 用西園寺做dps+控場 另外加漂流超能力控場
然後用黑巫打狼女

[img]

有嚿白色雲喺關卡側邊睇到

廿幾樓都有用
打喪屍同不死嗰關都得

對白減速有咩用

仲有降攻

阻到狼女推線，但渦都會推

渦推左，狼女會跟住推
狼女係靠渦嘅硬度食住條線
渦硬度100 萬
狼女好似十幾萬

擊退左狼女令佢打唔到超能力
變相控到外星渦
同埋降狼女攻都可以等漂流貓頂耐啲

要輸出狼女好多遠方攻擊都做到
對一隻長射程嘅減速好怪，應該可以有更好做法

因為打走佢，用遠方攻擊呢種打法
係有其他選擇
2 隻DPS有5000 嘅遠方攻擊
十幾秒就可以打走狼女一次
而射程都更安全

不過用得遠方就有限制
最好係暫停，緩速1111111 都會有機會入到無風帶
可能揀象神嗰類
降血增攻提升輸出
黑無垢有啲手短，不過係耐打

過到就算

拉個極端
對黑皇減速冇用
因為啲貓會走晒入去佢射程內
呢個時候暫停同擊退會有效
黑皇最驚擊退

當然700 同415 射程係有分別
然後365 超能貓經過渦11111 咁行入去係有可能退到狼女打唔到嘅位置

超能貓一發動到減速就持續144F
即係渦會移動72
當渦同狼女平排
超能貓行到離渦365，即係同狼女都係365
所以會被打走
然後控場完渦行左72，假設狼女都喺同樣位置
咁下一隻超能貓就係離狼女365+72 = 437
即係狼女打唔到

藍巴真係好癲

新手表示: 打得過就算
得鬼閒計d咁野

只係想計一個完美嘅打法出嚟
可能平時用開嘅超激打法唔係幾好

遊戲時數544小時
終於有10隻特大多多

其實都好難知有冇咩分別
逐隻取得，而且有時啲獎勵好大差別

垃圾合作 連道場都煩過人

老老實實 點解冇新合作
呢一年全部翻炒

新手留名 忍緊手等抽英雄pool

對浮對白
又係Saber 打晒
我呢啲得小圓

日版有聖魔大戰

唔錯
可能等好耐先有
等唔到都最好抽必中

睇超絕啲道場，應該有人打到盡左
而家都唔少人打到最後幾層，個別道場打得好深

想問點先3階到d貓 卡左未來第一章 隻異星熊好快轟爆我個塔

基本貓要抽銀卷抽到30？

悶悶地升咗隻本能鬼神貓
打塔果陣見到一棍打36萬

7%
攻擊力上升中 工作貓小
狂腿 魚人 三階桃 Saber 黑無

城與龍開眼掉寶咁低
係咪用寶箱道具好過

睇到要1600lv先得

卡左未來一月球 企左係到

嚴格來講係抽到20+80 lv

豬羅加櫻

鋼鐵殺手

不過櫻係強力控場

你當佢零輸出

不死生物每兩個鐘轉一次關卡？

11%
攻擊力小 工作貓中、小
大狂牆
大狂腳
小圓
梅露可某對浮激
半魚人

應該要2 隻遠方範圍先夠力

打齊寶未

手極長，血量唔差
純鋼鐵有發揮
混色關都好唔錯發揮

唔似海皇，海皇混色關冇咁大發揮

今日打埋就會哂

睇睇用咩隊打?

我帶美模 超能 漂流 電視 巴哈 女武神 護士 其他肉盾

美模換基本腳
超能冇乜作用
漂流有用可以留
電視好有用
巴哈冇用
女武神超激嗰隻有用
護士冇用

稀有探測機有用

呢度六隻
剩返可以放啲肉盾
建議可以落埋龍貓
不過打齊寶先啦

一早就應該要禁不死就彈去個關
然後有嘉年華就遮左

有嘉年華就遮真係
都唔知係特登想玩我地定點

點會畀人稱心如意
前排日日𥄫住
一個鐘入去睇一次

一個鐘就更新國家？

唔知，有人講3 個鐘
但最密嗰排一日可以打5 鋪左右
計起身到訓教應該係咁上下

Thanks
想快d加到1000
咁兩支統率力旗就可打5次河馬

你係咪台版?

據講係一個鐘抽一次
如果抽中打左嘅關就無事發生
直到中一個未打過嘅關為止

我都覺得係咁
因為最後5 關係抽左3 日以上

台版岩岩開

有47關

如果照你所講

應該初期會個個鐘都大機會有因為少重覆

但我好似真係3個鐘先有一次不死生物襲來

我要換巴哈先過到隻熊 最後0分過左 但唔中金寶 又要再磨過

隻熊用龍貓都打到

我再試下

龍貓有冇3 階
打嗰時留意下係咪一擊被殺

無喇 我先700幾lv 全部都係20lv+1/2咁

其實你證明左自己打得贏嘅
分就唔好追啦
可以第日等啲貓勁啲，技術再好啲先入去再打高分少少

想攞埋個寶就開寶箱，因為你實打得贏
用返同一條隊入去，最緊要有信心

之前打贏過驚咩啫，你已經clear 左，而家入去打埋個寶咋

我都係諗住遲下先 呢個金寶唔追住

某網80$一隻自選超激

拉麵
大狂魚
巨人
大狂巨人
初號

體力中打亡普fail
研究中+體力小先過
打第3次先過搞到

絕肥定肥
初號機冇太大作用
體力小帶雙島慳一個位

然後有4 個位落中型超激應該易打好多

雙島 + 漁民 = 體力小
雙巨人
拉麵王
呢度6 個位
咁第一頁開埋研究力小（有卡莉法更佳）
有2 個位放2 隻中、大型超激

普通
做任

英雄pool中左西園寺同小丑 岩哂沖未來篇

肥普3 萬攻
拉麵王條血唔上唔落
用嚟頂天使先用到

2 隻都唔錯

想問下貓咪任務

有個傳奇關卡 星1 [???] 係打邊隻

呢到係玩台定日

都有，一齊討論

未來二感覺難中d金寶咁

活動加倍先打寶

D貓升高左lv真係差好遠

好易打

初號機lv52

勁泛用

19+3

差千幾先送400罐大家like咗未

卡左係傳說 磨唔死隻駱駝 睇黎要等3階

有無駭客，長手？

或者巨人

升爆佢

一定值得

無 要等

台仔送罐真係大手筆好多
難為我玩左日版個幾月只係夠罐抽一次半價十連

仲爭幾千LIKE

3+5+7好康諗住抽下d特別貓
因為之前都未抽過
點知淨係得黃金同悟空
咁就冇左2000罐

都係靠手長打
坦攻比較冇咁好，不過都係個選擇

抽得都唔會預實中

0手長 無計 儲下罐等機會

1000

300 中2舉牌1拉麵 淨係拉麵我都當賺左

嘩咁多野飲

啱
咁嘅諗法最好
根本稀有都好賺

佛系d野用黎儲

換晒做銀卷佢都300 張
應該都有幾隻超激

城與龍道場
終於打左入9%

請問新手刷xp ，刷邊關先最「化算」

5隻炮灰加3隻eva打到狂亂貓仔

過唔到未來二隻野豬王 要打傳說升下lv先

有咩貓，等級如何

小狂貓咪用呢個打法就啱

可以睇時間表每日打經驗關卡

Level 岩岩過1,000

即係貓大約都有20？
可以打經驗關卡
有幾種
1）游擊經驗（2 種時段出現）
2）超經驗
3）極經驗
4）超極經驗

呢個階段可以打1/2
3/4 就不太宜，比較難打
1/2 打一局就有幾十萬至100 萬左右

道場打到想死
好難諗
9% 個分打多左幾百分都係9%
想穩少少

抽到50+70

咩嚟

所有貓抽到50+70

嘩
幾多張金券

9%超級貓咪祭屌唔屌得過

你得既

最高先+30 左右

ALL IN 金券

新人留名

各位老手係幾時打宇宙三架？
係咪通常都要大狂40，基本+50，有極難貓先打？
網上好小關於宇宙三攻略

有冇困難?

你都可以咁預，但最好望下關卡出咩有信心先打
超激貓等級都有要求
EX 嘅小小貓都要有返咁上下先打到
3000 - 5000左右

卡左未來二月球

用咩隊打
照計而家打易啲

想問下台版而家個池值唔值得抽
或者有冇咩超激稀有特別必要
另外用黎打銀卷既野飲係邊度拎？

美模 衝浪 小丑 西園寺
電視機貓 貓咪探測器 龍貓 之後炮灰

可能加多隻巴哈

我唔知台版咩池
可以推薦嘅池係超古代勇者、黑暗英雄、電腦學園，最好等必中先抽

冇一隻超激打晒所有關，應該行嘅方向係擴展貓池

銀券野飲得好少唔需要盡量籌集，得到銀券嘅常規方法有以下3 種
1﹚每日有2 次嘅鋼鐵河馬，係新手級但未必出銀券，250 統率30% 機會獲得1 銀券，係啊一張銀券真係要用好多統率嚟換

2﹚逆襲河馬，最主要嘅銀券來源，400 統率100%出1 張銀券，時間每3 日出一次，每次一個鐘，期間可以任打，可以遊戲內撳時間表睇咩時間，但門檻較高，最好打左渦有爆擊貓先好打，有稀有嘅「侏儸貓」都可以試下但唔包一定贏，建議細看關卡資訊先去打

3﹚唔知咩名通稱鐵頭，有侏儸貓就打得，個頭埋塔可以退GAME 出返去再打過，打到爆擊就過左，因全關只出一隻鐵頭
都係3 日出一次，每次出現12 小時並只限打一次

至於你講嗰隻野飲冇課金唔會太多﹙本人為無課金人士﹚
課左金就多謝你支持，關卡內容就一樣，但性質上就有少少唔同

會唔會等級問題

台下次必中係天神系列差美女同宙斯，廢時搏慳翻算數

咁我打下傳說儲經
係小丑西園去未20 其他都20
美模25

靚pool黎？

其實大部分都ok for新手,只係我好少用....

例如天照(打主線) 象神(冇手長又想打狂亂)呢啲
我係將天神系列咁樣定位

可以打超經驗啦
每日出一次定兩次
打贏左連道具有幾十萬

多謝大佬詳細解說
用牛貓打河馬有冇可能贏

牛貓打1嘅河馬係可以
2就唔好了

不過驚你打到灰
因為1唔係必出銀券
感覺會倒水落海

打淨18% 屌 頂唔到隻豬

波動？

冇抗波動嘅話可以試下一出豬就只出炮灰唔好出坦，搏佢打空出唔到波動

打到真傳說第一關已經卡到2046

睇下啲片
認識下個打法

暫停又定唔到
正攻又唔夠打
緩速擊退又試過

睇睇條隊？？
有冇貓俠？

冇猫俠
試下NP隻龍騎士開古代屬性可能夠打

你知打法係點？
前後排嘅分佈？

講少少
一隻200 射程最遠去到300 嘅高攻速角色，跑速13

你要用嘅隊係盾灰兼備
盾係企死喺射程內坦線嘅硬度
灰係失去晒處於射程內嘅貓時佢會推進嘅阻延手段，即係佢200 射程內冇貓就會推進，然後你出面有貓行緊入去，即係外部嘅手段阻止佢推線，簡單講呢樣係必推線

呢個先係卡線嘅起點
後排遲啲再講

通常13500錢出猫打塔

最高打到68%

然後想講後排
用龍騎士都係一個好控場
手夠長體質攻頻輸出都唔錯
夠控場同輸出就應該贏到
同埋想講有擊退其實不利輸出嘅

300 萬血咁樣唔會夠輸出打
剩68% 血我諗你都打左5 分鐘以上？

同埋呢條隊一推就冧晒

如果五砲灰加刺刺象神可以過嗎？

我可以畀條隊你
但都要你明白係點行
你打到咁後但都砌得出呢條隊
有冇諗過對隻遊戲理解出左問題

象神唔太適合
因為敵人突破力太高，一入左就變白板

未來二不死生物淨一關😍

冇驚喜
太易打一隊可以過晒

刷完日本篇3章啲金寶係咪直入未來篇
幾時先可以開始打下啲特殊關

極難關？推得過普通狂亂先
個人認為次序 普通狂亂>極難(部分)>大狂>極難(部分)>小小三階>極難三階

如果有章魚呢啲抗動波貓就整體難度減半

有美女神係咪可以等抽其他？
成個系列得美女神
打到宇宙一卡關、傳說啱啱拎咗小紅帽

我覺得係 美女神大獎了

未來二都未打爆唔敢試狂亂

我都覺咁唔抽了等超古代算

小貓應該比較易，可以試下
好多無課攻略都係用2階巴哈，3階係狂亂關唔太會用得著

Thanks
咁我打翻傳說山先la😂
極難貓又未夠打

我反而可以唔太辛苦過到大狂
但極難同小小就打唔到

小小比大狂難
主因係限制左出擊種類

新手想問下有咩理解會易玩隻game多d

打關卡時睇下射程同其他數據
學下望個畫面，都可以望到實際運作同記憶

其實打貓真係幾娛樂
就算贏過都有新嘅打法
更好嘅打法
間唔中有新貓都有新嘅配搭

上次打塔個陣都冇咁豪華

37樓貓仙人同如來貓應該好快香左
象神落得唔錯

如來冇乜事
btw 得翻1日多啲俾我推40

有時好驟忌啲射程短左
不過如來貓300 同狂巨320
其實差距只係20，並唔係長太多
可能中間隔住一隻小怪已經安全
然後狂巨攻擊力都唔高

40 用咩打
幾好玩

仲未過到，冇萌萌砌唔到攻擊力小，剩2個位唔知出乜，出多隻拉麵都驚唔夠錢
Btw 硬打個成績好過癒術加帶子

可以試大狂牆同康康舞
康康舞攻發快過佢
有機會撞到
不過都係預坦線多過攻擊

試下康康換拉麵先中間幾夠錢用，如果出巴哈-6可能有機，後面好快就推得好勁

經濟上後期係比較多但同時啲卒出得好快

陰公仲難打左，真係有運氣成分唔想哂道具啦

有啲片係微課或無課
可以睇睇參考下
攻擊力貓可以落多少少，可以早少少完場冇咁難打

一般呢種打法係每隻貓都中 - 短CD
每隻有自己功效

例如玻璃貓控場
掃除機貓中短期坦線
學徒狙擊手聯組提升自己擊退距離
大狂腳掃地
超特急撞卒（配攻擊小啱啱撞唔死天使狗，算一個缺點）
大狂牛夠等級可以頂2 下，跑速快卡線

呢啲好多都幾好用，都係睇自己點運用去砌隊
最後都係回歸返原點
點樣運用自己已有嘅貓揀10 隻發揮自己能力去過關

收到了試多幾種組合先，我個池同等級應該會係過到

3-4 隻控場
2-4 隻半攻半坦
再加3 隻攻擊用

剩低睇手感

18卷加30罐1抽 有baby加幾隻激加2隻美模1侏羅 賺到笑

750罐+30罐+8券，一隻超激都冇
早知忍手唔用罐

下次唔好咁勇了，750用係必中，非必中頂多用金卷玩下

台灣而家個超級祭係咪抵抽？
好似超激機率高左

用金券抽
千奇唔好用罐頭，一陣手氣差就會好似我咁咩都冇

中左捲捲貓 同電腦貓

電腦好野嚟不明貓比較適合後期先用，如有資源唔會優先升不明系列，先升啲推主線傳說嘅貓就實冇死

皇獸巫大概3萬罐保底有

海瀨加樹瀨好噁心 卡住左
未來三 土耳其又係痴線

重火力打死海瀨先，強推陣嚟

之後一隻隻咁出未打得爆隻樹瀨就轟走哂d貓

用咩貓輸出？

我用美模主打 之後就龍貓
樹瀨就牛貓同駭客貓

美模係用嚟打海瀨
但前面要有貓坦線，通常用牆貓

要再研究下 樹瀨一野爆哂 之後再海瀨黎就無錢頂唔緊

用記者貓

個名係咩

係咪要抽

不過要3 階左先有用

Sad 仲有排先1500

佢一下爆死哂係正常的

想問下回鍋玩日版定台版好
以前玩未有乜乜篇

日版多合作d
但由於唔識日文 我係玩台版既

日版啦
台版有少量獨市野，都有早出過日版嘅野
不過日版大部份都係先過台版

拉麵王體力聯組 + 研究力小+小
可能真係唔洗死

小弟都唔識日文

絕。亡者肥普第二關點打😭😭😭😭

大電視機貓廿lv 諗住打風眼
下下都唔好彩俾d人仔打出黎

啱啱過左

開狙擊會易好多🙈

贏左鋼鐵海豹=贏左

都好睇運因為要爆擊🙈

可以堆到五隻豬羅各打左四下都無爆擊🙈

啱啱抽中浦島，好似都唔錯？

我都唔識玩左2 年

都要其他貓配合

上網睇一隻ko 想試下

唔錯

打鋼鐵最麻煩係呢啲
你清楚關卡佈局落準晒啲貓
但佢唔爆就冇用

其實傳說任務幾好玩
第一次就鬧緊個設定唔掂
到第三次終於百屌成才

打左20個就算宇宙三同傳說太懶仲未推

推傳說可以做每週任務10 關10 關咁打

傳說任務建議打晒（如已推傳說到49 即係有能力打）
因為獎勵好到好難無視

終有一日會中
同埋唔會用好多體

月任1000萬經驗真係好肥😍

傳說打爆晒就得

好心上限去到10億

係試到用龍貓過到 可惜唔出貓 同唔係次次得 唔想浪費道具

邊有咁多貓升

最好入到去先掂

我都係等下次再出先試 今次過到都運黎 咁岩d電視貓入哂去 貓炮又射死到d人仔 我試多次都fail

想問月任傳奇關卡？？？係打邊幾隻試網搵唔到

所以咪打幾打又1億

唔明

打銀券咪得
我打到冇停手

月間任 叫我打傳奇一星怪
但係係？黎 係咪我未打到上去

有冇寫邊隻怪

就係無

係因為你未打上去

你未開到個敵人圖鑑，好似遇過已經計

妖比個白紅渦塞住個任
每下出得1個月任

百五罐咁三抽中真田幸村，總算彌背返喺貓咪祭咩都冇嘅失望

真田好用
Btw本能升爆左基本攻擊力，唔知其他係咪都可以升呢

其實打晒有咩著數
點解你地都打晒，有罐？
渦一星期有一個，你做另外嗰個都會照推新一個？

冇升過本能
前排抽中，使用率偏低
打黑豬唔錯，打黑屬都好好嘅
不過已有地藏所以都比想像中冇感

應該升降血增攻，好勁下

其實大概幾耐一次ex貓半價同傳說關體半？

有武田三階打黑屬了，雖然定位唔同
做特攻隊又有小瓦同三階巴哈
基本上都唔洗升住

推，唔清楚

小小瓦同真田有啲差距

打黑屬其他嘅敵都有頗大分別，因為血、DPS、硬度嘅關係

打黑豬最大分別
一隻自殺特攻同要靠前排坦線
輸出更唔洗講（已考慮冇本能情況）

睇錯原來講武田
武田除左手長冇乜意見
硬度係幾高

傳說俾隻鐵犀牛阻住 依家又要儲經升珠羅貓

打極難關同小小開眼都要ex貓

第一次見?

推得好快擋唔住 蓋亞看守人果關

台版ex半價對上一次都成個月前左右，預計都要半年~一年先得1次，所以下次見到一定all in

有咩係一定要買

最好有關卡no.
即係13-5
代表13 大關入面第5 關

Ex罐頭貓主要係為聯組而買
研究聯組嘅Mr同殭屍，稀有果隻靠自己抽，唔難的，3個位就有2個研究小，非常實用

攻擊力中嘅忍者武士相撲貓，壽司靠自己抽

我覺得主要呢幾隻，因為相應聯組太好用

15–4 蓋亞黎明 搞錯左

呢個網可以睇好多野
包括關卡資訊、貓圖鑑、敵圖鑑

呢關帶隻侏儸就搞掂
埋到塔就出GAME 入過去再打

想寫啲理論上嘅野
不過都未好透徹可能會有錯

出嚟可以簡單講點應對每隻敵
或者幾種敵混合應該用咩陣型配合

例如係海瀨
特點係180 射程 / 1 KB / 攻頻快單擊攻擊力較低
通常係群出，單出就倍率高即係血量高
所以主用中遠射程範圍輸出﹙200-500﹚
相對嚟講唔建議用大型超激
當然有黑獸、關卡有另一種敵要需處理就另計

但覺得你地應該識
因為好多都破左好多關
貓嗰度會有實例
輔以圖片容易餵食

唔係吹奏
巴哈有個叫「終夜一夢」好勁
好多料喺手

咁耐一次

我都等好耐如果等唔到，買左研究小先囉

有道具同冇野做
上限3個任
做完1個就會出另1個

用常規方法都有每週任
銀券唔校時間都可以打5 鋪，食左大半日統率

打到有2個任都係??? 然後宇宙三同傳說都卡冇望了

呢個應該急唔到
就算開AC新玩都要時間培養啲貓

對呢個有冇意見
怕寫太長冇人理
唔想直接寫話用咩貓應對因為會變左太簡略
而且打出嚟應該係可以討論
太少資料討論唔到

支持 雖然自己已經冇再睇攻距呢啲資料

冇意見啊
新手當學多d野

嚟嚟去去都係嗰啲

打到邊?
有冇困難?

唔鐘意打紫電

搵食啫
四十八張銀券等抽極貓
我要黑無垢啊!!!!!!!!!!

打波動豬係應該出坦定炮灰
未來三尼泊爾隻外星波動豬好煩
升太貓係咪無咩用 手好短又慢

應該出...stop波動

係係既 咁卡住先

係無*

宇宙三，開眼小小同極難貓完全打唔掂
而加唯有係咁打銀卷同經驗先

暖桌都冇？

升等級遲啲應該得

呢隻得架咩 唔係對空架咩

三階stop 波

新出要課金嗰三隻下爬嘢有冇人會買

前排打大狂個陣開始將d稀有激稀有貓進化三階
但d超激進化好貴，想知我而加呢個進度係咪都要刷下貓薄荷升超激？
同埋想知你地np會點用
上網睇控場貓/超激(多過1隻）就換曬np
其餘照升
咁一d基本上唔會用ge 基本貓好似戰鬥/ufo貓係咪可以完全唔洗再升，換曬np?(我而加大概+30）

1200lv咋

基本貓最多+80，千萬唔好換np
通常重覆控場/重覆得黎又冇乜用嘅激超激就會換np
坦，攻手呢啲就唔會換np
Btw 宜家你個進度唔洗專登儲np 儲下貓先 呢一刻你好需要貓幫你通關 遲啲抽抽下就會好多重覆到時先考慮換np都得 甚至如果你唔肯定有冇用就可以放係倉先

係，打下薄荷升超激啱

NP 有幾隻都值得升，你呢個階段唔易農，因為係咁二都用左幾十至幾百
有幾隻特別推薦升，可以問下人

傳統上基本貓係應該升滿，升到滿左先再換都唔遲，當然換唔換係你自由
但我覺得你攞去換咪100 np，點解要捨棄基本貓嘅等級去換NP呢
除非你真係好等住用呢100 np
又咁樣講，當你升到隻基本貓去到MAX，呢100 NP只不過係好短時間嘅事

到時你想升返啲基本貓唔係咁易

本能解放係需要NP
但NP 係好難儲集
舊時代嘅關卡亦都唔會難到需要用本能進化嘅貓去攻略
而且有人計過啲貓要去到好高等級﹙好似係總共70﹚
用NP 去本能解放先會得到更高嘅「加值」
所以NP 本身係偏後期嘅事

有抗波動嘅後排就出坦
冇抗波動嘅後排就2 樣都出

條數應該係咁樣

如果得波動豬一隻冇其他野
你齋出坦佢攻唔入或攻得好慢﹙即係你隻後排要好耐先被佢打退一次﹚
咁咪為之有效，因為可以拖長嚟打，你又輸出到隻豬令佢死

如果波動豬以外有其他敵人
你出坦就會難左坦線，因為有其他敵人幫手打你啲坦，變左佢推快左
咁出灰係點解，因為對面敵人有機會打死左隻灰，令波動豬打空左
打空左會發唔出波動，咁咪少左攻擊你嘅後排同埋上前嘅肉盾同炮灰

理論上應該係咁樣

零號隻抗波動係咪350後先抗？
前面照有？

啱
零號機係消波即係波動去到佢度就消失左

而有另一種抗波，就只係自私擋
後面都要食波動

呢三隻有無用

日版未有
係咪應該台版限定

黑無垢我真係唔多識用....

對白敵好好用喎

有冇數值睇

基本貓換嚟都得1 NP, 唔化算喎

難搞D, 攻頻唔夠快 無得控死白敵 KB都幾高下, 好易俾人打斷
真心覺得難用

咁要搵盾/高血嘅護住佢架嘛
同埋對白耐打妨礙
仲有遠方連後排都中到
個人覺得無得挑剔喎

出得佢通常都係打3X層塔果D超火力白敵
好似狂亂牆同狂亂戰鬥貓+狂亂鳥果兩場
試過用佢打30層都俾烏拉拉打死....
其他白敵場我直接用火力壓制實際好多

30 樓定烏拉拉

黑無垢擺明玩控場
你打好快完嗰啲場梗係唔夠重火力貓好
控場貓好多都係用嚟打啲要打好耐對面突破力高嘅關卡
如果對面硬度低都係同理

30樓無傳送果隻唔係烏拉拉咩？

40樓黑無垢會俾人傳送 用長手好過

第一次30 40都係靠黑無過here

40比人傳到
你睇下youtube
d人用小貓定住佢

你用咩隊打30 樓

論屬性呢關根本雜色關嚟，講下小怪先
貓仙人唔推啲小怪嚟到都推，黑無垢都一樣被小怪食晒啲KB數，呢樣好不利嘅
然後小怪嚟到一係用硬度高嘅貓嚟擋，所以有啲人用大狂牆嚟擋
大狂小貓都好易推
大狂牛硬度唔夠都係頂一頂，啲小怪入到黑無垢無風帶都係照推﹙黑無垢250 射程內係無風帶，啲小怪射程一定入到，即係黑無垢輸出唔到變左冇用﹚
如果唔用以上3 隻，用攻擊貓直接打死嘅選擇就好有限
大狂島擋唔住黑狗，即係要用地藏或超特急，即係得2 隻貓應對黑狗
一係攞你條隊研究下個打法

同埋正常用抗波手長嚟打
皇獸黑獸反而有硬度硬食到啲小怪攻擊，貓仙人跑速慢都有多少時間可以打多一下搏一搏

一有黑狗嚟就減速炮
好了解喎

而家個組合太豪華...
攻擊中 + 擊飛
大狂牆 地藏 影傑 刺骨貓 (黑無垢 or 本能鬼神 or 零號機）
我只係覺得黑無垢出場機會唔太多啫...

第一次過應該係狂牆 地藏 刺骨 黑無垢 章魚壺

黑獸出場率都唔高
雜色唔會用佢
純白都要諗諗

係得影傑咁誇張可以求其出場啫

黑巫其實冇乜用
用黑獸 傑 都未出佢

我覺得唔係
啱啱睇完資料

黑白無垢50 級
白得4 萬7 血
黑有7 萬幾

如果話2 隻對上自己冇應對嘅屬性
即係白無垢對白嘅關卡，好明顯手長過佢嘅大笨象好易就殺死佢
掉返轉黑無垢對黑王呢啲都係一炮死咁濟

咁睇黑無垢可能混色關都出到

而且呢啲天敵每隻貓都有，皇獸怕黑海馬怕到不得了，咁打黑敵嗰時有海馬咪唔出佢出老虎

弱點咪體質本身，優缺點都係睇戰場

不過黑無垢對住鋼鐵關都冇乜用
應該有白都封印

專材勁過通材

台仔巴哈成日講

覺得白皇獸先係最勁

我息白巫獸傑都有 同後感=
打白敵出黑獸影傑一兩下就kb 佢 所以唔洗出黑巫

我黑白巫獸傑都有 用後感=
打白敵出黑獸影傑一兩下就kb 佢 所以未洗出黑巫打完

輸出太高

咁衝動唔等超級 or 特級用金卷甩出嚟？

難得有咁多罐 想試下
反正11半價未用

好撚感動呢種時刻

真係 等左咁耐終於翻屋企

其實有象神可唔可以頂住當先？
兩隻都遠距，只係象神冇咁遠
定定位完全唔同？

象神比我既感覺係要比美女神行前d
然後隔山打牛咁
但美女神本身就遠攻

美女神最遠打到850
可以打到600 以外嘅敵人
同埋個範圍可攻可守
係攻頻冇咁好
如果係好密集敵人嘅關卡可以打晒
所以先咁多人想要

美女神企位600
遠方（450～850）
即係內收150 先會入無風帶
用小坦都勉強可以阻止推進
因為假設對面有硬度高嘅前排，當10 跑速
都要有30F 嘅空檔先進入到無風帶，基本上都唔難防守嘅
遠方主要優勢在打後排，而美女神係做到打「整排」先咁強勢

象神係400 射程
有風帶275～725
由企位向內得125 距離，相對會難左防守
整體風帶又比美女神大左50
應該睇嘅係延伸嘅幅度去到325，打後排嘅能力更好
舉個例對面最前排180，延伸帶去到後面325
即係對面500 射程嘅敵人都會打中

但美女神打唔到500 射程咩
咁梗係一定打到，呢方面嘅價值係第二個問題嚟

其實遠方睇嚟睇去都係幾樣野
企位（象神400、美女神600）
風帶（再睇向內同向外）
血量硬度（影響捱到幾耐同有幾多次退後機會）
跑速（影響打唔打到速攻、開貓砲會唔會主動令敵人入左無風帶，而家少好多呢個問題）

歸納晒一句講完，成也炮台敗也炮台
所以配合上用咩坦好重要，用灰嘅關應該冇乜可能出

炮台會敗架咩

美女神被黑、天使狗入左嚟都幾係

中左宙斯 即刻幫我過到關

我都中 早知唔好多手

藍鯨係咪gm代理

電腦學園睇巴哈仔講好似一般
繼續儲罐

只係個路過打貓嘅

藍鯨兄可唔可以講下斷罪天使個關有咩要點
上網睇幾個攻略都係用巴哈
但我試幾十次
冇一次成功入到無風帶
點解ge

用盡方法衝入去
再將你條線固定喺同斷罪最近嘅距離
你用大狂牛，就要隻大狂牛永遠貼住佢係咁揼
你用八戒，就要死左一隻有下一隻補上
有天使猩猩、馬就出盡所有火力殺晒佢地

如果你個戰場停留喺斷罪個有風帶咁就必輸

個關卡係點運作？

斷罪出嚟，佢會一路行
你出貓想行入去，咁理所當然會入左無風帶，即係斷罪打唔到啲貓

咁佢出猩猩同馬，咪就係要推啲貓出去，出左去必死，咁你將條防線鞏固，將條線永遠hold 住喺斷罪無風帶裡面
殺晒啲猩猩你就贏

呢關教初中階嘅野係
八戒175 射程，天使猩猩165
即係只要你條線好tough 守喺斷罪無風帶裡面
隻猩猩會自己入嚟食傷

第二樣應該係再補充返防擊退係幾重要
同嗰隻浮渦一樣
不過天使馬 + 斷罪比起浮渦 + 人仔恐怖好多令人印象深刻好多

綜合呢2 樣嚟講就係「硬度」嘅考慮
電腦學園八戒神坦

要用d快既塞住佢
唔比佢行前先

即係你會等天使馬走出斷罪之前就衝曬入去？
因為我見d攻略係用隻巴哈打死第一隻天使猩同馬
但呢個方法我未試過入無風帶

大狂牛一定完成到
有強力野推線先出坦嚟頂住同擊殺

如果殺左而巴哈死左
咁你都可以出其他入去打斷罪
巴哈完CD 再出都得架

斷罪嘅攻發速度係71 F
如果你派一隻貓去接觸佢，喺隻貓入左佢射程（600）到開始無風（400 內）
即係隻貓跑速有6 就可以入到去

然後隻貓射程當然要低過400
如果唔係企左喺400 外（相對斷罪）
咁跑速幾多都冇意義
基本上一定要知道呢樣

F即係咩

1F ～= 0.033333秒
30F = 1 秒

留名 台服玩咗個幾兩個月左右

咁1f等於幾跑速

有初音、大波妹雷神、悟淨
要三階先好用

隻隻貓唔同

傳一 戰鬥無尾熊球係邊關？

15-6

唔啱

火山就有啦
第10 關
多少有啲記憶

巴哈有個post
有個網打咩怪會出邊關的

咁正
巴哈做功課做得好足

山豬好麻煩
基本上次次卡關都係因為控唔到佢

如果係紅嗰隻
可以用鬥士、魔劍士、壽司、魚、康康舞呢啲貓
超激對紅都可以用

最好個隻蘋果你唔講

佢話控唔到
下意識就諗左堆坦攻先
然後冇左件事

我用緊桃太郎同壽司
不過16-6嗰隻出得太快 疊唔切

要好快殺死海豹

都唔啱

嗰個關名嚟？
搵唔到

26-7有

ok thx 26-8

17-6未上3階真係打唔到

新玩應唔應該all in去抽

冇必中唔好啦

罐頭留必中

啱
可以上左鬥士先

用炮打斷佢個攻擊再比巴哈衝入去

要好準

冰雪女皇係SM 紅敵之王

如果距離個塔近
開完炮即撳巴哈就得

如果好遠就掉返轉

用三階巴哈夾硬打咗狂腿

冇格硬，好正常

個個都係咁打

其實未來三 月球係咪唔可以硬打
三砲灰 一緩速 一暫停 感覺都俾巴哈屌打
未滿哂金寶 世界篇全齊 未來一全齊 其餘未

打異星嘅金寶最好三章齊晒先打，會易好多

4-5 粒灰應該好啲
打左幾耐？
同埋樓上講嘅齊唔齊寶，分別好大
非常重要

台版活動嗰隻下巴貓有冇用？

第三未齊一舊異星，其餘齊，過到了

搞掂了，唔該哂巴打

有3階可以打大狂腿

狂亂拎得4隻，要努力了

慢慢打啦， 唔難
打唔掂可以上嚟問

除左狂鳥狂戰士

每一隻都好有用

我反而成日用狂鳥

聽日打狂腿

🙈
我有地藏美模攝影

狂鳥真係無機會出場

打狼女唔記得用寶箱 要打兩次

大大你地點用d貓眼石？
大部份貓都30左右
之前好似聽過打左真傳說第一關就可以全部升多10lv
而加打緊傳說32 長路漫漫
有d咩貓值得升住先？

過真傳說好似係升EX 30上40
其他貓=升RANK就可以破30

啱啱先過到世界三
其實侏羅同占卜邊隻好啲
不過兩隻都好手短究竟點先控到場

又玩隱藏

3星48-1輸左幾次先過到

升侏羅，我占卜貓從來未升過

平時就EX 30
其餘40

上左真傳就EX 40
其他50

呢關桃太郎幾好

其餘係講緊稀有激稀個d?
但我見去到12000rank都冇得用xp升到40
點先可以？

貓眼石

今次8.9更新桃太郎個本能係咪升完可以永動暫停紅敵

原來只係40%

冰雪女王可以

加聯組的話

大家一齊試下隻衛星貓

打異星戰士勁bug🙈🙈🙈

揀關全關都係異星敵既

你會發覺可以一挑全關

有耐都未必100%

未係

唔會被傳送走，好屈

同埋係勁硬

比隻外星猩猩打左半分鐘先死

50橫行中

我依家30+20
如果50+20

異星都係得頭三篇推圖多
而家開場等3800$直出超激火雷精靈

30+3

打多兩次塔就50

新手 玩咗唔夠兩個月咋

啱啱用咗10支旗仔打銀卷 都仲未有第一隻三階基本貓

慢慢玩 呢隻game急唔嚟

邊隻?

聽日極貓祭

ios點入生日日期？

新手係咪可以all in

唔好用罐就得

衛星貓

唔知推推

建議金券抽

呢隻跑速好過拉麵王
係Dps 低啲

4星打黑象真係想死

話說幾時有得filter無屬

呢隻野又幾好用

得坦攻

白敵？？
定狗塔嗰啲？

夾大細坦都幾勁
定位幾特別

勇者鬥惡龍？冇用過

點解打塔可以升？
用貓眼石？

但個個都話係雷角

我冇，都想玩下

針住紅黑海馬嚟打
降dps 即係增加我方貓嘅硬度
短cd 某程度上減慢對面推線速度，因為一半時間攻擊力得一半，可能變成不推
一半時間降攻對大坦都有用，因為拉低持續輸出
唔計其他因素，白值Dps 大約得75%
即係捱多1/3 時間

然後有/ 無風帶，對面向前推150 先入到都算長
伸手嗰邊有啲短，但打中短射程都夠

如果拉鋸緊就唔洗諗對面後排，對手長攻頻低絕對係死敵，簡單講高倍率黑王，捱到一炮捱唔到2 炮，降唔到攻一炮死，暫時全game 最高黑王好似係7 萬幾一炮，定好似10 萬，唔記得了

睇你點夾
夾大坦玩應該幾好玩

如果出三階會考慮下

我就想filer 75元炮灰

其實有無方法快d揀晒炮灰？

好似係比台仔定為最屎既超激？

炸彈貓？

貓眼可以升到50嘛

多返少少血再變成4-5kb就好勁下
而家3 kb 勉強啦
係對坦線貓有啲要求

已經清晒所有關卡

改為彿系貓戰模式

45-50lv要兩粒石

話時話探險出石機率真係勁低

呢兩日全部揀六個鐘

可以一粒石都無

有乜方法攞多d超激貓眼石？

拉麵王50+22

研究力小小小

夠磨3-4成4星關

每次敵人有鹿或者鴕鳥

必出5-6 75蚊炮灰 + 貓電腦

手速唔夠快，靠自己鳩㩒成日被推線

隊伍可以儲存3隊真係太少

下次半價買多幾隊位置先😁

有時又會一出出好多
我8金帽 早兩日一出出四粒超激

我覺得減攻又遠距幾好用
但好似都好近咁

白敵
黑獸黑無個d

🙈

我排行99xx

都係6金帽

我認為最泛用係初號機

攻又遠攻頻又密DPS又高

50+2橫行霸道

參考下

台仔評級

初號機真係好撚惡
射程成460 仲長過2號同8號兩隻遠方
半血又加攻

仲要硬加坦🙈

嘗試講控場

減速，基本上係短期坦灰用，因為捱唔住必推，減低對面推線速度，要注意嘅野係都會11111 咁推，若然未中時時辰未到，所以應該盡快推走啦
冇明顯優缺點

暫停，可能係最好用嘅控場，對面不會攻擊，可直接降低Dps，同時亦唔會推線，效果上有明顯優點，基本上冇缺點，而使用上有個別問題先係要注意嘅地方，大細坦都用得

擊退，最神奇嘅控場，可以製造永續嘅線出嚟，但由於更多玩家可以打輸出去擊退，因為大多數玩家都可以憑藉高等級貓直接擊殺敵人，所以基本上少人用，可能得返鋼鐵同不死叫有啲用
使用上宜對跑速慢嘅敵人用，因為跑速快好難做到永續嘅線出嚟，尤其對紅噗紅豬呢啲
配合減速有奇效，然後製造永續線重點一定要快，快灰快盾點都好過慢灰慢盾

降攻
完全唔關於線，純降Dps，使用上都係要睇個別嘅貓（體質、射程），大細快慢坦灰都可以用
使用上應該係最複雜，配合度高

得幾隻由佢啦

好鐘意玩控場既極致

暫停停到佢永續

打飛，打到一堆硬敵積在敵塔前

最少用降攻...

你堆到三隻時空神，攻又有間距的話，可以永續暫停

🙈🙈🙈

減速有一個特點係可以令你啲貓唔會企哂係同一個位 即使隻怪係範圍攻擊都唔會一下清哂啲盾

睇運我7升8都好耐

唔明
點樣唔會企晒同一個位

因為隻怪會不斷龜速行前
當你用牆貓肉盾 射程110
咁你兩隻牆貓行到前線嘅時候隻怪會行前咗少少
所以下一隻牆貓會比上一隻企後啲

咩叫大坦

噗200 和程，減左速啲貓都係衝入射程範圍被佢打死
你講嗰個食線係射程問題

超激或激嘅坦

Rank幾先做到

一粒一lv已經覺得多
仲要兩粒一lv

極貓51 張金券
時空神 1
天照 1
噴火隊 1
雷精靈 2

全部有

打完30個月間任務 拎一千萬EXP

所以我早前用左罐抽常設超激
成功中左無嘅悟空
玩到咁上下就開始無咁易喺貓祭中新貓

考慮部分換np

我抽抽下都係諗開始難中
係估唔到一隻新都冇
如果中地藏都歡迎

全部加晒
+ 體質著數

9xxx

有時唔關rank事

而係刷寶同抽中勁貓既問題

咩嚟？

妖

有時想搵稀有儲白敵推車仔搵好耐

滿左

暴風一家嗰頭

我意思係幾多等級先可以清曬全部關

快嘅5000 都得掛而家

屌 最尾3個4星任
唔解了
反正有得升既貓都升曬 同埋仲有8000幾萬exp

有啲幾難解，入指定關卡冇問題
之前佢都鋪晒路可以睇到關卡出咩怪
個問題要等隻怪出左嚟先掂得個塔
如果手快過左就唔計，晒左統率

類似漂流康康個d?

壽司嗰啲

年半，輕課

已經全破關

今日中baby，黑獸

新手應唔應該用罐抽

唔應該 貓祭用金券抽就夠

廿抽中左異能貓同雷精靈
異能貓其實係木咪冇乜機會出場...

想要隻皇獸牙王喺咪要將幼獸加歐升到10lv就得

搖滾貓真係好撚癲，又平又坦又高攻

係呀，大部分關都用得著尤其4星，抽到直接加上去唔好換xpnp

而家仲係新手
請問點樣分邊啲貓應該用黎換np邊啲應該留？

我建議就有乜都全部用哂先，新手最缺貓，xp np呢啲你玩玩下就有，宜家你唔會缺，最多缺xp，但xp每日都有經驗關打，禮拜6日常駐，1-5就要睇活動時間，不過有時間就推主線先，卡關先搵其他嘢打下

thx
仲刷緊世界篇金寶

係

再進化就ok

最好升到50lv 就屈爆機

變左拉面王，50lv + 再加研究力聯組可以一隻單挑

新手中咗風精靈是咪冇出場機會

未來+宇宙篇都好有用

後期有

係

有冇邊種炮會多用d可以升下？

天使炮20LV -30%血

全破後

覺得貓戰某d貓真係完全無乜出場機會

龍族 美模 貓仙人

龍真係唔知做乜鳩...

美模無得出，前提係你無地藏

貓神人在四星取代狂腳

龍騎本能勁啊
聖龍默默op

惡鬥龍先係真正既垃圾

愈後關愈少時間儲錢
龍族太貴 出唔切
與其$五六千 不如出白獸白巫

請問銀券換金劵意思係咪用銀劵啲藍色波波換？

點先三階 我1500lv
要抽銀卷抽到上30lv?

升rank 就升到lv30

屌

首先你要有...

有冇人指點下應該點玩
啱啱打完世界篇，唔識組隊，打寶物又唔出...

先升基本腳，鳥，龍，魚，美模主線傳說開頭都幾好用，龍族出貓成本太高不了 尤其到第三章會頂唔順，

龍係咪即係蜥蜴升級？係咪淨係出基本腳就夠做，唔洗出超激？同埋打寶物係咪越快過關機會越大？

龍係蜥蜴，後排主要火力，基本腳岩打少啲怪嘅關因爲打單體，超激要睇關出，升象神都ok，但前面要有足夠炮灰同坦頂住，貓女我覺得升少少過渡用ok，到你抽到其他就唔洗用貓女打有色敵

其實有邊啲可以做坦？牆貓？象神好少血

你有龍宮啦不過一次出2隻超激未必夠錢
暫時得牆同小貓，遲下打福券抽小小貓又多2隻灰用

謝, 等我快啲打晒頭幾章先

原來呢支野叫天使炮
我自己命名叫挖屍炮

幾好玩

台版尋寶記幾時有啊。。。仲有我要古渦復刻啊

我仲係好初期
龍族係貴d啫
連出場機會都冇？

以前淨係打到2-1宜家通哂了

清楚個定位就始終有出場機會

想問下有冇攻略網，想知邊隻貓好用

味方詳細就係貓嘅圖鑑
ステージ就係關卡
最左邊嗰個就係最新情報
裡面有個「通常レアガチャ」
就係抽貓

日版個決鬥模式幾好
係啲怪弱左少少
如果第日可以再出難啲就好了

謝，啱啱抽到隻sushi 貓係咪好坦？

對紅超坦

開始唔夠力推傳說
20-6爆塔唔夠快

2星都開始卡關

18-4 果隻鐵海貓硬到咁

你應該指海獅
個隻鐵pk黎
好鬼多血的

係 我打死左 之後隊野唔夠d狗打 要升lv 頂

你地點定義全破?
我幾個月前已經九千幾RANK 真傳說打到尾二章
傳說後啲嘅三四星未打 （因為太煩懶得打）
三頁半超激 三藍眼仲加曬1－2
嗰陣開始hea玩
而家仲隨時一個禮拜先入一次
因為香港咁都冇咩心情打機

逐個1星打先

呢個星期體半係咁食旗打傳說

但係知唔知幾時有一時有一時無，又搵唔到公告

我萬一rank
未來二積分送獎都未拎晒
傳說2 3 4星等月間任務佢派我去先打

1-3 星係所有貓都用得
唔夠力應該係隊或貓等級問題

就係破晒
3 藍眼冇加過，我係最舊嗰3 隻藍眼
4 星係另一個天地，容錯率好低下

心情嘅野，就算我係弱勢一方都會打機，日日都係打緊
反而就係因為唔想影響心情先去打，唔會用好多時間
玩貓嘅時間係短暫而快樂，正如未有成果但我都係享受同鍾意做運動
因為運動係我另一個嗜好，唔應該被任何野阻礙

至於全唔全破
而家都係差幾關

但技術上唔係全破
所以好支持返轉頭打返傳說
要砌條盡善盡美嘅隊伍出嚟
最好係10 隻貓都啱晒

而家每日一定做嘅係加碼多多6小時探超激石
拋物線山 壽星公裝一直都唔夠用

天使炮啱啱MAX咗
跟住升閃雷炮

其實係嗰關on9
180秒打唔贏就無限出堆超勁嘅黑狗同天使狗
龍宮獸都頂唔到

不過過咗了

唯一冇用過水鐵
閃雷的確最好用

呢關可以用美模打

探險有無攻略即係去邊著邊套裝

咩叫藍眼？

同求

藍色眼嘅貓
應該公認全GAME 最勁

thanks ，之前都睇過，不過講得好含糊，同埋岩中後期玩家

無

抽抽下就有
冇或者打住1 星之後嘅關先

岩岩down左台版黎玩
係咪留石等下次先抽？

...絕吉娃娃第2關打左3 4次fail左
跟住再打唔知做乜野一開始照出快攻
屈左佢埋塔打死左佢

留罐等必中
金券抽貓祭

呢2 句公認

呢關一定要快

我諗住捱到d小怪出完

唔知有冇可能
下次試下

絕伯爵

原來小怪係有限
下次真係可以試下

我有龍捲貓 侏羅貓 萌貓 其他點配
帶4肉循 美模 小小基麗貓 帶唔帶巴哈好

有無打渦
雕像貓擊退幾好用

幾款貓祭有冇話邊款值得抽d?

新手實係異星極大傷害
精靈batman美女神

唔係啊
咪有特級貓祭 超級貓祭同唔知咩貓祭
有冇話邊個值得d?
Btw邊隻叫batman🤔

呢個星期12-2同早晚7-9
巴哈有個post講

4 盾或灰
爆擊貓帶侏儸同龍捲貓就好
要帶控場控鋼鐵海豹，減速或暫停都得

巴哈要帶，肥仔嗰隻
或者用長射程超激

開場先儲錢，不過都唔好太遲碰塔
早啲打死隻海豹為好

得超貓祭同極貓祭
2 款都勁，隨你

你講嗰個可能係選拔祭

BATMAN係呢隻

新手想問貓炮係咪唔應該升
之前唔小心升左上10lv
係咪冇得返轉頭？
同埋抽返黎既又應唔應該用？

諗住去書局買野...
dllm開11咁那晏既

升左冇得返轉頭
抽返嚟嘅照+ 上去啦冇計
+ 滿左之後會變珠仔唔會再+，珠仔每5 粒就變金券可以抽貓用

書局先唔會9 點開
百佳呢啲先咁早7 點幾開

thx

好羨幕an機

我升左二十添

點攞架?😍

解咗幾耐先搞掂？
我都有d興趣

宇宙一成日唔跌寶
嘉年華都唔撚跌

丘比貓90$幾好用

卡咗係未來三 尼泊爾

第幾關嚟，日版唔知台版名

嘉年華打7次先跌

隻豬仔同鋼鐵煩到

用狂魚硬打？

得狂猫仔

魚同巨人

鯨猫無狂都夠打

試下先

18日但前幾日隻game有週年活動好多野送 而家開始我諗兩星期搞掂

免費貓罐 見佢top offer有成3100 唔玩對唔住自己

我上次解隻垃圾gog解咗22日左右
兩星期我又解下先

隻古代貓成隻狗咁

新手留名 想問下必中係幾耐先會出一次 心思思想抽

終於打到未來三月球 卡左

打吓金寶先

打哂 得尾二兩關未有

過到喇終於

升咗ios13成日唔出廣告

想問有冇人有做咩萬國覺醒嗰個任
難唔難
係咪達成target之後入game自動派罐

記得聽日2點22分打炸彈貓

而家一週年活動升好快
我玩完即送

新手玩左三星期左右, 今日有超古代抽唔抽好??

冇必中不了

卡左48-5
有無建議點打？

咁有無話通常等幾耐先有值得抽既必中？ 我見一般都係建議新手抽超古代， 我驚要等好耐

冇㗎
不過你可以上巴哈睇下
有人會分享未來有咩必做

o....唔該晒

宇宙一卡關
無買ex貓
遲早係咪會有ex貓半價？

已經等左兩個月
其實上youtube睇下好多神人有通關攻略
我未有ex貓但都打緊宇宙三

有邊隻ex 必買因爲睇落又唔係特別勁

依家台版活動新手過唔過到？ 我卡緊第三章月球

我都過唔到

咁我繼續打金寶

其實好多都可以開聯組

過到ex限定關？

開半價我會全部買曬啊
有d開聯組
有d三階可以打四星

邊d?

短CD 貓
其實都係睇對面出咩怪食飯
章魚壺同半魚人必出
其餘或者開個炮冷卻聯組會好啲
儲定炮等黑熊出

最後我都係用大火力就咁過左，不過而家又卡49

48-5
有對浮八戒都係大推
坦度、攻擊力、CD、射程、跑速都好適合
其實呢關好鬆，砌啱左真係打唔掂咪出GAME入返去再打過

你有咩貓
稀有、激都齊晒?
如果係又睇下你啲超激?

如果你夠等級
49 如果章魚同白無垢已經夠做
簡單講有坦度同控場就唔難
減速暫停為佳
其餘就疊傷害

反而我驚你過左49 之後未必夠打真傳第1 關
比起呢關49 算好濕碎

應該得架
不過我有刷曬金寶

P 社已經玩到舊傳說都可以攞出嚟玩隨機抽隊
同你全隊改到面目全非
證明舊傳說被睇到好低

真傳說平均強度同舊傳說後期差唔多甚至超過

回樓上貼list
呢個超激池都要睇埋你啲貓嘅坦度
雙牆同章魚咩等級
如果唔夠血要開體力聯組睇下過唔過到

呢關都幾多野玩
用大細坦，小型同大型後排都可以
控場都係
條線唔長唔短，減速可以保後排當然好用，配細坦同灰用
暫停配大坦用
係遠方有少少唔建議
因為突破力都幾高
除非實控到或好似無垢咁，呢隻特例嚟

抽到重覆角係咪賣？

留起去先，第日轉NP用

普通牆+49
狂牆40
章魚41

開體力聯組
雙牆雙貓咪章魚
放聖龍王
放一隻超傷試下
剩一個位可能再落對浮控場

但唔知夠唔夠輸出
可能等隻基本牆再高少少就唔需要再開體力聯組
空返2 個位出嚟再放多啲控場

咩係np

啲貓升咗上三階就會有樣本能嘅嘢，要解鎖啲本能要用到NP
而啲NP淨係可以用啲貓換
所以有啲貓可以留起去唔加上去直接轉NP用

三階埋隻鬥士貓夠唔夠打修羅門？

或者咁

thanks

速攻我打過好多次都唔得
正攻都試過好多次
唔知點解第二隻山豬都死左但第一隻鳥都可以未死
同埋唔識點控制狙擊同點樣控制遠攻貓適當咁比隻鳥kb而唔比臭面打到

見啲片多數打雀都閂狙擊
然後差唔多kb就放少啲肉盾 等隻雀行番前

抽到龍宮先打

龍宮淨係頂黑同天使喎

打唔死隻鴕鳥係唔夠攻
要巴哈 小瓦 女武神 高攻速戰

點解唔係疊龍同腳
反而用呢啲跑速咁快嘅貓

速攻疊唔到 冇時間
一磨佢就雙豬雙鳥疊上去

我都諗用啲又平又cd快嘅做輸出 再加巴哈同2號機做特攻
因為一kb隻雀同豬就會行前俾boss打 貴/cd耐嘅貓唔值

頂隻鳥好好用
我都係咁過

想問下邊幾隻超激最勁 玩左幾日唔知幾時抽貓好

可以睇吓巴哈
好多系列都有大獎有伏

忍到手嘅就等有必中先抽

睇過下係咪藍眼最勁咩英傑白無垢

係 不過個pool唔會有必中 但係超激率由5%上到9%
平時儲金卷等開pool

諗太多
有冇都係隻game 派唔派畀你

係咪真係咁勁

真係咁難中？

玩左2 年6 隻有3 隻
冇呃你啦好多人都冇
有就有冇就冇
冇一隻貓打晒所有關

到底浮八戒大家姐咁勁係咪一個偶然
定係一代造神

一隻舊到咁嘅貓
只對應一個屬性
攻頻超低攻發都慢
靠體質行到真傳說
部份關直頭係MVP
本身重有個實用聯組
自己有份發動自己用得著
已經唔係神坦咁簡單

可能三階強化得重手左?
本身加數值就係對 耐打 擅於 超傷 三款最有利
然後隻game多浮敵 特別係連出閪燕子
所以感覺一出八戒就食到正

其實夏八戒都對不死同樣好用
雪八戒差少少應該係因為佢對應果雙屬未難搞到要搵大坦頂住
我認為八戒系列全部都勁

因為第一隻超激係八戒
從來唔覺得燕子係威脅
同埋覺得佢體質勁到離譜
其實10 秒一炮重好
第一炮就打左個DPS 出嚟
呢個令佢生存係短時間有好嘅地方
如果適合嘅關卡，打完第一炮喺第一次KB 前可以打多炮
即係20 秒可以開3 炮
20 秒輸出過50 萬
DPS 去到2 萬7

體質方面，硬度高但又唔係冇後退機會，2 KB係幾好
同時唔會被擊退，即係除左輸出夠或者蟲洞都可以做到防線，同時解決攻發慢嘅問題

射程喺150同200 中間
既可以擋住噗，小噗都可以衝到入嚟
甚至乎可以做埋雙牆掩護，擋得住就直接開炮，擋唔住就減少傷害然後入嚟食傷，燕都係一樣原理

最堅係古代屬都出到場，CD 又快

打種子打到悶

想問下嗰啲寶物加倍時間係一定每個月22號同2號先有？

世界同未來每日都有至少一個鐘
巴哈有po講時間表

6隻有3 係咪爆左機
我見白無垢加黑獸機本上無乜弱點

一隻抽3萬罐內保底一定有

你要好多咩

2 隻都有
大晒咩

日版梅露可物語 X 貓咪大戰爭第五彈合作確定
台版應該就有 上次冇抽到悠凡斯 好似都冇乜需要

改咗

唔係淨係要隻諾諾就夠咩

你冇童子軍

而家抽唔抽都罷就

以前都想要諾諾
而家有暴暴龍就夠晒

諾諾打黑豬
暴暴龍打黑豬

睇唔到諾諾有咩作用

整左個皇獸首抽，係咪應該重新玩過

台版好似無暴龍

冇公主踢?
陰公

冇所謂啦
不過你想挑機都可以是旦搵隻開局
超激唔差得去邊

真心
你話中隻聖龍王我都唔會話差
打中射程內夠殺
係冇451 射程啫

如果中猴蟹重屈啦
中至新手期唔差，後期都勁啦
又有抗性

幼獸係勁嘅，不過唔係大晒

痴孖根二階8000先出到

值嘅
得呢個缺點咋

搵到
不過一日得一粒鐘好少

要打5粒細種
又成日跌薄荷

癒術師

打唔打到風雲塔
十幾樓有細粒打

打緊上去
不過都要打紅薄荷

台伏仲未有暴暴龍

十幾樓都唔難打嘅

我趁上次貓薄荷挑戰打滿左百幾粒薄荷
500體6粒幾底玩

啱啱打完20
今晚打埋紅薄荷就試打修羅

咁橋
我都啱啱打完20

風雲塔係咪每個月尾都有

完左之後一個月左右再開

應該落錯左貓
有冇分享下點打
剩係阿基拉3 個型態都未諗掂邊個好啲
同埋啲盾差少少，佢有推過

仆街鴕鳥

大家得閒請問可否幫我入去report個post
重覆左想del
然而阿連爺唔理我

我都有用阿基喎...不過我有黑獸係後面...
遠冇野咪大狂龍, 應該夠遠

已成功舉報

邊隻？

冇咩野唔想用黑獸打
記者可能好過腳

應該係講緊地獄門個隻

btw thx adore

地獄門嗰隻
打咗4、5次都俾佢推塔
可能打埋大狂先再打

前排用咩貓
鬥士幾好坦線

我可以守住山豬但鴕鳥一出就一路推線
D人話鴕鳥就kb就放小d盾
但我點知佢幾時kb?

佢會彈後

個陣因為王係後面所以小d盾等佢行番前再打佢

雙牆 狂魚20 3階鬥士

要估
上超絕睇下血/kb 然後計下扣咗幾多血

會擊飛果隻狗應該拎咩打
過到隻鐵海豹 過唔到d9 18關

可以用激嗰隻溜冰
超激就短CD，冰雪嗰啲

無呢隻 岩先打到銅像貓 擊飛到隻鋼鐵
但捱唔過d癲狗

地獄門計駝鳥硬度係必需
計過幾多隻貓坦線同輸出可以kb 到就啱
同埋不宜出超激
除非有貓飯拳可以直擊到鬼面

用超激
手長少少就夠
隻狗344 射程
再冇就肥仔巴哈

out 探查機
out 腳
求其in多一兩隻遠方範圍
或者對白嘅野
有美女神嘅話呢關唔太需要其他對異星嘅野
主力打隻廚師就夠

考慮硬度，最後殺死廚師先係最好

落腳原因係對外星、可量產、射程好
探查機係坦線首選，因為跑速高、對外星、有減速無效，亦有硬度

如果美女神已經有足夠輸出打後排，魷魚、駱駝、外星頭全部都可以瞬殺，睇唔到理由要再加遠方打後排

至於唔同黑獸，係因為打完廚師或kb之後已經有機會入左魷魚射程，黑獸冇降攻無效，入左魷魚射程即係入埋駱駝射程，有機會被重創
然後因為咁可能好應該換腳做美模，咁入左魷魚射程都唔驚

我印象由得前排細怪頂住
早少少落遠方扣定廚師血會順手少少
淨低廚師一隻少資金打得唔順

但如果你偏向打晒異星怪先嘅話 落黑獸應該好好先係 只要唔好太早出就得
魷魚唔係咩大問題，記憶中唔知點解就會中美女神炮死左

貓仙人可能係最好
玩過

新手入坑 今朝11連抽抽到隻貓若丸

如果出黑獸有機會入左去就會被降攻
咁點解唔出美模
十幾隻美模同黑獸有得鬥
大狂腳個位可以用貓仙人
可能打得重爽

正啦
我都想要隻傳說稀有

死頂過左 到18-5 痴撚線

推下先

貓城d助手其咪只有靠等佢地黎？
前排刷傳說多好多素才但唔夠助手開發

打死個頭先就冇事

無聊先會升塔

升晒
啲童子軍已退休

打飛同暫停炮唔好用咩？

到18-6 喇終於 但應該唔夠打
捱唔過第三隻紅豬

有牆唔用?
做咩用肥仔巴哈，用3 階啦呢關
鬥士都好用
有冇超激

紅色同超激得呢d

魔劍士可以斬豬

照落壽司？ 換瘦巴哈 4灰 魔劍換走浴缸？

蘋果好過壽司
前面你用雙牆同雙貓咪啦
再加鬥士
豬出現你就出魔劍士
咁樣實頂得住隻豬
蘋果可以控場同攻擊
咁樣好實架啦
然後後排放隻手長超激，要長過狼女

如果咁都唔夠實就應該貓等級問題
因為如果係我啲貓封頂咁樣砌就實過
佢應該係推唔郁我先係，如果啲貓太低等級先會推晒
但呢關倍率咁低正常都唔會，不過係可能貓等級太低，會推得比較猛烈

再試下先 唔得就慢慢升下lv

咁不如真田同覺巴哈加鬼神前田硬撼

減速
巴哈爆晒入去最多咪打3 下
50 萬都打唔到

啱啱落手打左
的確係唔要遠方 有美女神就夠
魷魚兩三下就死左
減速影響唔到前田鬼神
廚師手太短
二階阿基拉之類嘅攻擊力上昇角應該唔錯
同樣道理八戒之類嘅輸出角都應該無問題
總之血有少少厚 輸出高 打得中就得

鬼神應該係高等級格硬爆入去
其實廚師嘅攻擊力都幾高
普通嘅鬼神唔會有咩發揮

我都覺得阿基拉係降血增攻嘅型態最好

咁樣打成局打左幾耐??

岩岩入手 想問下啲合作活動eg 2d/3d貓 其實係打完一次拎石就算
定要不斷刷 刷到升爆？

2,3星可以各攞多一次罐頭同旗仔

eva初號機真係做壞市
手長 打得快 血都多 半血又加攻
出年劇場版分分鐘仲有三階

即係唔使好似其他遊戲咁不斷刷？

咁其實活動打返嚟啲貓有冇用？

唔使 隻2d貓最多跌一次

有啲活動貓有時有用 不過2d純粹多隻炮灰

想問下超終極遊擊戰應該落咩對黑貓或者穩陣啲咁過？

收到
刷咗成晚嗰啲咩福引卷 然後都係抽埋啲垃圾
想知點先可以打多啲錢而家升一隻要1,000,000

傳說同經驗關
一百萬經係超激19升20？

有貓傑係咪應該忍手唔抽超級祭等特級祭好啲

而家對白有啲無力

係啊

有個缺點係本身唔高攻
不過加左之後好恐怖

要有對黑坦
再加炸彈，最好永控到
輸出隨你，有超傷落超傷
冇超傷冇乜特別高輸出可以落美模或大狂UFO

都係嘅

你哋有冇比月費做佢個金會員？我見可以無限用加速都幾正

有
$78一個月我覺得接受到

三階咗壽司
今晚試多次口臭修羅

月月課 冇加速好難刷野

想問下啲+level點升，藍波？定要抽相同角？

相同角 升rank就可以提高+值極限
藍波係升科技 最高+10 之後用黎換金卷

即係抽到相同之後立即使用就會+1？ 咁咪要抽好多隻？然後廢嗰攞黎換np?

我自己就用哂+1
但係啲唔太睇血攻嘅控場就可以換np 除非佢手短要升高啲血去硬食

50lv就勁泛用

清好密既小卒都得

長攻又得

勁在打得又遠又密

有蘋果會好d

蘋果都有
但係唔夠快打鴕鳥

新手想問np點拎
係咪未打完主線或者唔夠rank就唔會有

我都係差唔多
要硬度同血量攻擊力嘅+上去

如果控場佔左大部份功能嘅貓就唔+
例如電腦

點改可以打到地獄門
我冇咩對紅
通常第二隻鴕鳥出我就死
我已經開左土豪
上網見人用悟空可以打死隻鴕鳥
但我冇一次得
Lv應該差唔多

電腦唔係用嚟磨關嘅咩

狼女換女武神？
擊退之後會畀口臭打中 暫停好似好啲

冇雙牆點擋駝鳥
砌過啦

係啊
總有用到嘅時候

屌今日中左兩隻古龍
中左啲地底部隊，有冇用？我見隻電鋸打異星好似幾勁

想要都冇
勁野喎

地底部隊梗係有用

古龍射程太短 又跑得快去送頭 又貴

地底電鋸打外星每秒成萬幾傷害 又高血又防傳送 宇宙篇會好勁
係衰在單體同埋每下攻擊低 未必破到盾

有悟空應該易打好多架啦喎？
用下體力善攻聯組頂到鳥就得
佢kb左要出慢d等佢行番前...再kb佢
如果唔係會比王係咁打

駝鳥真係成關最垃圾嘅怪
白敵難控場 5kb搞到前線畀口臭清場
攻速又快而且唔低攻仲會暴擊

所以有龍宮係mvp呢關

你龍宮幾多lv
睇資料三階lv30都係8萬幾就kb 即係駝鳥打7秒就會kb你
下次有機會試下先

條龍成日狗衝左上去
我見佢打得都有啲距離, 做乜要走咁前

因為係遠方攻擊
可以detect到300以內嘅敵人
但係會打到200-550嘅敵人

人地射程專打近距離

呢個陣一定擋唔住駝鳥
除非雙島係好高等級

地獄門要打駝鳥好難唔用雙牆+ 中射程去打
不過唔用雙牆都唔係冇機會，你係都要用坦攻咪要求雙島有多少等級，見到你隻貓咪+37，可能都夠嘅，不過好地地為咩搞呢啲
你鍾意50 鬼神本能一棍打死佢都得，好似做到唔止3十幾萬一棍
只不過唔係正常陣式咁解
我係好唔明點解唔玩返雙腳雙龍
個陣與其開個血量聯組又加城血，其實個頭迫到埋去個塔都一定爆，做咩要咁執著呢
狼女基本上都唔建議，係就係豬同駝鳥都打到，不過CD 太長，同埋推走左咪又入射程
落一隻貓好多時唔係睇佢有幾勁，冇錯狼女係勁
但第一守則任應該要適合出，適唔適人口出係要睇CD，咁腳咪適合呢關多過狼女，因為噴一噴冇左4950，所以咪唔適合出狼女

悟空冇意見，不過我落過上位版嘅貓飯拳，其實落唔落都得，就算將來再打都係落返腳嗰啲，都會落幼獸

個陣過都係30

龍宮好似打佢一下就會kb佢
而且你有野係前面頂住佢架麻
點會比佢連續打到7秒

當然我指要雙牆
關關都必落咁濟

我會走跳跳同狼女
其實大魔王都可以走
用稀有對紅隻大傷同善攻

其實落唔落巴哈都好閒
可以換蘋果，半魚人

我試過用龍腿
但唔識睇鴕鳥幾時kb
一下比臭口噴就冇曬
用悟空係因為佢打一下通常都kb到佢
我一見佢攻擊就停出盾
等佢kb翻悟空
狼女係想同悟空有善於聯組咋
想問下你話個頭迫到埋去個塔都爆係咩意思？

咁你用悟空打嘅問題係咩?
唔出盾呢啲到最後佢都會推
佢一推你死左隻貴貓冇問題?
有冇諗過你要做嘅野好簡單
駝鳥34 萬血、5 KB

個次序係你用悟空打走佢，佢退後悟空就上前
咁咪一路彈出彈入鬼面嘅射程範圍
應該點衰都打到3 下嘅

停出盾呢樣野唔係咁贊成
原因，悟空推入去，被鬼面打佢都有足夠防禦力頂得住唔會死
唔係佢行入去會唔會死嘅問題，係因為佢有減傷，嗰5 KB基本上可以用盡
你出盾就係為左防佢被駝鳥打，唔係用嚟防鬼面，出雙牆或灰只可以降低鬼面推線嘅程度，但始終係阻止唔到鬼面推線
所以出盾好明顯係為左防止駝鳥打到後排，呢關入面雙牆嘅主要作用就係呢個
而如果雙牆或灰係咁嘅作用嘅情況下，又真係唔明點解要停出，簡單講你唔係要保護後排咩

卡左未來2拉斯維加斯，兩隻飛蛾出得好快，然後又黎隻黑袋鼠

用魚人極速殺死飛蛾，多多錢你袋埋
然後出盡盾灰擋住袋鼠
後面超激任砌

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

你隻50超激
同埋你d牆大狂都滿
點同佢比

我講得唔好
係我見悟空攻擊（即係會kb到鴕鳥）我就停出一陣
等鴕鳥打悟空
等悟空kb, 令到臭面噴唔到悟空
我最後換走左魔不轉牆貓
但都唔得
通常第二隻鴕鳥kb到3/4下悟空就死
跟住就好快輸

就係每次都kb到3-4下
但好快山豬出黎
夾硬打死山豬
第一隻鴕鳥未死但第二隻又出黎
悟空又未出得

稀有紅大傷個隻劍都好似打到鳥一兩下
同埋停盾你試下唔好真係停
出慢d等佢行番前

悟空有時打個過程太慢搞到miss
一係直接悟空食埋鬼面
照打入去打鳥, 博條線推慢d試下

簡單講用牆頂啦
你用悟空唔洗驚被鬼面噴
真係唔洗等駝鳥打悟空
你推前被鬼面打都一樣，唔出盾只會令悟空死得更快變左冇輸出
用唔用魔都係次要

疊到第2隻鳥
咁你要考慮下...遲d再打
清唔切鳥好慘
我個陣都擺低左好耐先打番

以前等級低咪又係咁打
嗰時冇冰雪用幼獸
其實用短CD 貓嚟打重好
冰雪都係2 隻龍貓價錢，覺得抵用先推薦

魔劍士正常根本打唔到
應該你嗰隻高LV?

2 隻駝鳥
第1 隻2500F出現
第2 隻6000F
成2 分鐘，龍貓都出左7 隻

er...咁可能我記錯

好似冇魚人

魔劍出嚟斬豬冇問題

有冇稀有嗰隻射手貓
3 階左都可以用

三階係咪要到30先進得？未進過

係
30 之後有足夠貓薄荷同XP就可以進化

等我打下薄菏關先

我啲魚人得二階，攻擊距離唔夠長，未爬到隻蛾到就俾人打死左...

夠血頂到就冇問題

佢竟然殺死皇獸

啱啱打左隻狂亂小貓返黎, 諗住過多次關會+1, 點升冇, 想問下狂亂貓點升

咁都得大把人加左隻巴哈

不過我都諗過
屌好撚幼稚

即係要抽?

狂亂系列冇得＋

原來係咁, 即係20以上要打大狂亂升? 升到大狂亂有冇得+?

星期一打埋狂斧就齊狂亂
然後可以諗吓有邊隻大狂亂可以偷雞

要去到3000幾rank先可以將狂亂升過lv20
大狂亂關只係開進化 唔夠3000幾rank都係得lv20
同埋打翻嚟嘅貓都無+

明白了, 咁我繼續打先, 啱啱過埋狂魚, 惡心同萌好似好難打

惡心有三階巴哈就過到
畀心機打未來三（如果未打）

未來二己卡
己經瘋狂用罐刷滿世界篇金寶都係唔夠打, 我唔係好夠貓打飄浮同黑敵
我見10/3有超貓祭, 等我all in 睇下抽唔抽到勁野

慢慢啦 隻game真係唔急
chur太盡好快悶

都啱, 慢慢打, 其實想快都快唔到, 唔夠經升野
不過都係好想快啲打啲狂亂角返黎, 好似好勁, 尤其是狂牆

雙龍可以用其他射程過400嘅貓代替

進化用嗰啲高級素材好難拎

捷運橘線大東三星你地通常點打
我主要用4盾加d腿同龍
狼女
同一兩隻超激（猴蟹同土龍鑽）
但完全頂唔住d火車衝出黎
我冇d行得快ge 貓（特急真田）
係咪應該都過唔到呢關？

台版班必中女抽唔抽得過？

夠打就得
打大狂亂係攞進化型態
打完隻狂亂又夠20 就可以進

6000罐先中3隻

同問，同埋而家啱啱打完狂貓咪唸緊點砌隻狂魚，想順便抽美模

罐剩係抽野好啦

回體慢慢等啦
嘉年華成日都有
(除左宇宙)

狂魚我記得一隻狂魚都無死就推爆塔

巴打點打？
我上youtube睇有話美模就易打
但而家都未抽到

我隊猫係咁

狂龍同狂牛係咪冇狂UFO打唔到, 我用美模好唔夠做定係要三階

記者

如果出鋼鐵燕子會有幾恐怖

狂牛開電腦加土豪

4-5灰/牆加中3-4距離堆疊，加隻巴哈應該夠做

我係咁打, 搵牆頂住第一隻牛之後儲錢, 疊美模打死隻牛掂塔
之後等埋牛衝到一半再開五灰然後繼續疊美模同出超激, 但不停俾啲牛推線

落埋超激會唔會經濟壓力太大，美模幾lv？

經濟好似冇乜問題, 我出巴哈/獸皇都輸, 美模30二階

可能冇原本咁勁
未必發揮到可以下下擊退反擊嘅特性
然後一爆就死左，變左一下都爆唔到
耐力下限變到最低

我當30 血先啦
照跟返10kb 可以彈出彈入好多次
咁即係最多撞10 下
然後唔好彩一嚟就爆擊
咪即係撞一下就死
或者實際啲攞侏儸嚟講
14 下有一下爆，即係做左4 kb，咪即係撞左5 次

巴哈有無死？

放大型貓前出多2,3轉坦灰先，中間一直keep住出美模試下？超激你出咩？

但係一會心唔到就好易將佢擊退
假設係50hp10kb
因為多數出一堆 你疊一堆低機率爆擊就同硬打無乜分別 就係同佢換人頭

變咗一係用炮灰海硬食 一係同高爆擊率貓一次過清場

其實到最後都係要睇佢幾高攻
燕子本身15000攻 如果鐵燕再高啲就好危險 因為侏儸30lv得17000血 30lv大狂牆19000
每失敗一次就會死一隻至一堆灰
10000-15000攻就相對無咁難

同普通燕子最大嘅分別會係無得用高攻貓穩定咁一下一隻

燕最勁嘅野係佢攻發同跑速快
利用呢點高速對前排造成傷害
本身缺點射程低
所以要配合其他攻頻較低嘅敵一齊推線
簡單講即係佢幫推
因為我方冇左第一排，變相對方有空間推線
如果真係出，我方要防推應該要出一隻射程150 內（假設佢射程150）
又可以擋到佢一擊唔死嘅貓先可以做到
但同時佢又可以出一隻唔同屬性嘅敵人，同步干擾呢隻貓嘅坦線
不過正常咁樣都係防唔到
因為冇乜可能有一隻貓防到鋼鐵同第二隻屬性
暫時全game 應該得古代貓咪有
咁即係只要另一屬唔係古代屬就防唔到推

的確有啲威脅

試過都係唔得

試過女武神/巴哈/皇獸/象神/白無垢 通常一次過出其中兩隻，都頂唔順

唔夠錢出貓被推線

定係唔夠火力被推線？

滿晒錢 應該唔夠火力, 我FEEL到衝到塔到啲牛仲有十幾隻

狼女都唔用？
用白無垢係咩玩法
無課金用巴哈同狼女都贏到

我意思係我所有超激都試過，狼女係咪過晒傳奇先有？

等我試下打隻狂鳥返黎再挑戰過，見好多攻略都要用

齊狂亂

一陣試7炮灰+電腦貓打大狂小貓

唔落超激可能反而得

因為超激再生產慢

堆疊唔夠快

你有乜中距離就盡出啦

啱啱打左狂鳥

我懷疑疊得唔夠快，下次試下美模狂鳥一齊出，希望掂塔之後打死多幾隻牛，後面再出超激清

希望夠錢

即係要解釋晒?
首先解釋點解唔用白無垢
其實唔係唔用白無垢
係唔用大多數嘅遠方範圍攻擊
因為會「食線」
除非你用嗰隻係黑無垢

狼女係傳說18 大關最後一關
打贏左機率取得，基本上用寶物雷達最好

3 後排係應該夠做，剩返啲位建議五盾灰，完

多謝藍巴，而家先知狼女係機率取得，仲有兩關就到

月任搵返d傳奇關卡敵人出來好煩

有無快方法？

用黑獸輕鬆贏狂亂家族大亂鬥

有冇啲時間表app可以提我日版啲開關時間
卡未來2又唔夠打狂亂
想刷銀卷啲時間又唔固定

黑戰黑無
第2關用埋很耐打聯組會快d

我都想要黑獸
幾時有得抽

呢個月應該有
留意吓巴哈活動資訊

Thanks 我留意下

如果換手機係咪書冇哂d貓

之後有兩個掣
舊機撳上面攞引繼code
新機撳下面入code

thx 巴打 想課金抽星貓

日版HGT000
冇得打

最好唔好SHOW CODE

龍族必中 狗也不屌

11號特級祭
我要對白藍眼

抽埋啲活動角咪又係雪
龍族都廢?

龍族好貴 cd長
雖然算高攻但係打得唔密 令到佢哋嘅控場發揮得唔好

我而家嘅短板暫時係對白敵嘅輸出同控場唔夠
所以留緊金卷抽黑藍眼
另外想等絕命美少女 想抽狐姬玩研究力聯組

CD長係因為體質好
攻頻由疏至密都有，根本冇你講嘅問題

白敵輸出嘅值就更加唔應該講，因為全部系列都冇
遊戲入面白敵畀玩家嘅考驗就係要識得技術上估計需要咩貓
每個系列嘅超激都有各自對應嘅位置去應付唔同關卡嘅白敵，照咁講基本上全部系列都廢，咁冇黑色嗰3 隻你係咪全部抽唔到就唔洗打白敵?

絕命啲數值更畸型，明白你想要聯組咩心態
不過小心抽中狐娘返嚟都玩到研究力爛左

認真
你唔知條線點行法
畀隻黑獸你成關白敵你都未必玩得掂
同埋講控場都晒氣
黑獸又唔係有咩對白控場
黑傑更加冇
黑無垢先控得到，但一樣要配合其他貓
個情況重同白無垢控有色屬好相似

然後其他控白敵嘅，功能性好強嘅貓全部都無課金
講對白敵控場嘅人一係訓左好耐，一係就未打到嗰啲關攞左無課金對白貓

諗起前排有人講話打唔掂隻熊
話呢隻垃圾GAME 唔聽人建議
有冇諗過係自己唔識玩

真係講得好岩，由其最後個兩句好入肉

講真而家youtube咁多無課金攻略，照跟住黎打已經好易過。例如evan.c tw,我覺得佢直頭將無課金既貓用到最極限咁際。
如果都係過唔到，咪打下其他野儲下貓先，呢隻本身都係休閒game黎。

如果真係要話有咩特別超激又盛先過到關既話，我真係建議練下技術或者睇多啲攻略了解下先

佢打40 樓J 到傻

佢對貓戰呢隻game既了解，我諗應該無人比佢深，佢真係研究得好深入
新手跟佢啲片黎打其實學得仲好

用呢啲貓打得贏一個呢啲關卡嘅感覺
比起得到幾多隻藍眼都要大

呢樣真，無睇過真係估唔到原來剩係基本貓都過傳說大半

調返轉
而家都有幾隻藍眼
有時要打返傳說都想挑戰下用其他啲貓睇下點過關
點樣玩啲貓用嚟過唔同關卡
比起用極都係幾隻藍眼重有趣
雖然有色敵依然成日用幼獸

而家玩緊台版
請問代理好唔好
星貓抵唔抵抽
定留其他up好

咩叫玩爛研究力？

空月嗚響又係好勁

玩到經濟爆左

抽左110抽得四隻新超激.....
好似抽必中爽啲

好用？

正，應該最勁控場
啱啱抽到隻時空神，兩隻一齊出，啲有色敵企到定一定

桃太朗
吳仲力
卡莉法
刺骨
係咪得卡莉法同三階刺骨常用d?

4 隻都勁

狐娘 研究力大 抽完番嚟玩咗幾次
覺得係搵自己笨 出貓快咗 撳到手軟

好鍾意用 會計力 中 小

最近完全冇玩，諗住抽晒啲罐去，結果第一抽就中咗

咩貓開

4星唔用電腦仲有排你禁

用左驚啲
落美模同我喪撳

邊個1001 記得開post

鬼神 紳士同盟 中
白兔女 ミーニャ 小

陣式上都幾齊
好似濟得過

未有三階牆就打咗大狂牆

用咩隊打

4炮灰 狂龍
英傑打黑猩猩
駭客貓 狼女 初號機 美女神
加狙擊

好夠做
骸客3 階定2 階

3階
減速好有用

加埋本能直情直迫白無垢